所有中立撚同我入晒黎

你不表態，其實已經隱含了閣下選擇：你揀了不反抗，任由邪惡加害善良，而且別忘記假如邪惡得勝，善良滅亡，牠下一步當然是加倍奴役這些掛著「中立」旗的無恥逃兵，為什麼你不抵抗邪惡牠還要折磨你？哈哈，你沒有幫助牠們迫害善良，這條罪還算小嗎？

原post：

推

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共